青豆叫春團(33)

由於故台大仆街「閱語殘片」係P牌仔嘅關係
呢度會係佢讀者嘅臨時吹水區

大家吹水時盡量用不推文回覆
以免阻礙其他重要post嘅討論
1001請開post

《我嘅中學生涯竟然係同兩個女仔探討夢想》

[獻給那個她][真人真事改編]《一零六四》

[人在江湖]《伙記唔該落單》

紙言

此吹水區前身為「強哥老公隻仆街警犬食完綠茶味啫喱之後食癡線佬蕾姆煮嘅青豆柑橘蟹柳魚蛋雞翼豬骨濃湯麵 係咪有心食到盲腸炎討論區」

LM

lm

Lm

渣ga

又準備要返工

罷工罷工

-盲腸巴

火車穿山窿

還我純淨巴士站妹妹

最頂篇文係咪要改改佢

頂 點解會係房屋台

青豆睇樓團

印尼旅遊飲食資訊： cfc雞

味道： 鹹味夠 ， 雞肉新鮮同埋嫩滑，不過我覺得炸皮過厚， 影響食感， 整體嚟講平過kfc， 好食過kfc， 多啲嘢揀。

重新POST

無錢

講下笑啫

每個台都要開一次 最後打大佬入波台

已入住 多謝

未開過嘛 要開遍成個連登

夠薑開站務台

咁我潛一潛先

唔錯

下個

陣間要去補習

比連仔bam

連仔會屌爆我地

故台白卡佬對波台白卡佬

慢慢補啦

唔夠多人

who are you

2和b同亞古路入嚟睇你點頂

唔夠白卡

食大陸妹軟飯

佢睇咗樓豬故好耐㗎啦

比佢更痴線

條鳩會爛 不了

冇乜點留意佢, 存在感太低sorry

會咩

都要睇下邊啲先

2和b同亞古路真係白卡佬入面嘅表表姐

N賓

自己條丁賭唔過

投降啦 唔想比佢地追擊

無入開波台唔清楚有無link

用返佢d錢醫

洗完牙

和牛

洗完好耐啦

洗甩哂d牙

玩丁不了

鄉村嗰啲會, 城市嗰啲好大機會唔會

有冇 淆底

城市d真點有錢人仲會係處

上個po有講 勁緊張

到臨冼嘅時候有冇

係囉

洗

全程驚到仆街

講咗唔使驚㗎啦冇嘢嘅

臭g黎

翻版FKC大把地方有啦 好多時仲會連埋肯德基爺爺老翻

大部分係， 仲有少少唔係嘅

佢有呀， 個logo變咗bb車

處都臭G？

[貼囉]2和B真面目

例子嚟
呢個係波台日常

算啦都係唔好入波台啦

咁可以爭取幫樓豬解限制

唔係果啲要係幼稚園搵

可以遺傳

唔係啩

育成遊戲

不過幾好笑嘅

我一d都唔射佢地
波台來無影去無蹤

出過去波台公海同亞古路傾波

可以宣傳11sir 安祖 同盲仔篇故

牙古路=弱智

啫係天生冇膜

樓豬真身有冇同佢交流過

冇睇東方昇咩， 處女膜可以去重做㗎

係都話利物浦冷板同曼城一樣深
真係鬥唔過

笑死

白卡佬嚟
樓豬小心d

到底有幾多白卡佬

梅絲唔好入波台
如果唔係好容易感染

佢應該冇入過掛

我淨知出名個啲 咩n ben 個啲

我係波台都未出過公海

有時熱門會見到

推一推

有佢成日串鳩我

佢哋啲對話好撚好笑

典型白卡佬

冇用真身好耐

冇睇過， 唔想變白卡佬

屌 樓豬好記仇

前排先開完po

我哋八卦

屌

一個幾月前

冇膜係一回事 天生臭係另一回事

原來@名井南極地漩渦
有回過樓豬啲白卡post

追緊樓豬啲舊po

青豆sir有入波台?

從來唔睇波

下個1001搞搞佢

我打緊temple

蟹柳仔好波

好波

補課好悶

仲未補完？

template

補到1630

另類盲膠語

好快姐

@豬仔 快啲黎睇返炒車嘅自己

今日補數學感覺快啲

高中啲嘢好多都教唔切

今日溫書

依度係故台白卡佬嘅吹水區
歡迎大家加入討論
樓豬出品:
《我嘅中學生涯竟然係同兩個女仔探討夢想》

[獻給那個她][真人真事改編]《一零六四》

[人在江湖]《伙記唔該落單》

紙言

IG:@Cantoldnese

以下為讀者們嘅作品
盲腸巴:

IG:@sevennot7

11Sir:
[校園]《再見了，還會再見嗎？》

啫喱巴:
[校園] 錯的時間，對的人

此吹水區前身為「強哥老公隻仆街警犬食完綠茶味啫喱之後食癡線佬蕾姆煮嘅青豆柑橘蟹柳魚蛋雞翼豬骨濃湯麵 係咪有心食到盲腸炎討論區」

隨便改

其實係咪成個故台都知11蛇個ac

睇返同老強巴係曉G po1嘅對話 大家都好正常

未熟就客氣

圖集:

熟左就

唔記得放返盲仔個故名

屌 唔使開名啦

一齊奶腳

自己整走咗728佢

[/quote]屌 唔使開名啦[/quote]
要嘅要嘅

咁放返嗰個P牌仔個名啦

個陣十個人十個都炒車

其實個陣已經同樓豬開始發癲

大家好
呢度係故台大仆街「閱語殘片」讀者嘅吹水區
我哋歡迎任何讀者加入 唔好怕醜

大家吹水時盡量使用不推文回覆
以免阻礙其他重要post嘅討論
1001請開post

大仆街出品：
《我嘅中學生涯竟然係同兩個女仔探討夢想》

[獻給那個她][真人真事改編]《一零六四》

[人在江湖]《伙記唔該落單》

紙言

IG: @cantoldnese

我哋亦都趁此機會
多謝大仆街啟發我哋一班讀者去寫出自己嘅故事

[愛情] 每朝早在巴士站相遇的我和她

[校園]《再見了，還會再見嗎？》

[校園] 錯的時間，對的人

備註：此吹水區前身為「強哥老公隻仆街警犬食完綠茶味啫喱之後食癡線佬蕾姆煮嘅青豆柑橘蟹柳魚蛋雞翼豬骨濃湯麵 係咪有心食到盲腸炎討論區」

#400左右開始變白卡佬

下個PO先真係開始轉白卡

改故加甜乜都齊

都係白卡 幾時拎唔係重點

同埋多左人發癲

引多左人揸白卡

唉被個中醫師話 唉呢個情況點瞓得好

就係po 2 正式出現11sir呢個名

咩事

得你咋

話我夜瞓又飲凍嘢又剩

仲有gay故添

中醫：咁嘅生活習慣對個胎唔好架

我中醫師都係咁話我
不過有一排真係戒咗凍野好似真係精神啲

本身就係基故 樓豬將飛機改曬左曉g先有第一個故出現

但係話要食學生妹係樓豬係PO1個時

你睇真D

中醫： 那我而家執番幾包安胎藥畀你啦， 兩舊水

我戒唔到 凍嘢同甜嘢係精神支柱

屌 走啦你

咁依家我都係飲返

完全冇理過

中醫：依排食好啲 多啲休息 咁樣先會母子平安

中醫： 飲曬之後再嚟搵我啦， 記住戒下口， 遲啲過嚟再幫你把脈

咁試過戒係真係好啲嘅
不過自己忍唔到口啫

你話佢衰11先之後我就叫佢11sir

我都係 戒凍戒糖我會精神錯亂

戒一樣野邊有咁易 我試過一個月淨係飲水 會好唔慣

你地為左屌學生妹 連做校工都唔放過

都係， 咁多誘惑係身邊

可能連洗廁所都唔放過

不過果個月會覺得健康左

特別係女廁

梗係啦

係我話11SIR衰11既咩

我唔記得呀

可能係大仆街

強哥

佢基㗎

叫我做咩

我哋要係咁樣講啫， 現實中佢係直嘅

咁都畀你搵得曬勁

學壞哂

nonono

佢成日搵飛機搞基WO

有飛機J圖喎

老強巴， 佢去浸過鹹水應該學過點樣溝女

邊有呢

係條J圖,唔係J圖

真 J圖

十一蛇就嚟做爺爺

邊個浸鹹水

同埋唔係我話11SIR衰11呀嘛我話同樓豬傾完姐

我而家宣佈大仆街係真的 is gay

留名等睇

然後食埋佢去

獨巴得返你信佢直咋

我而家都唔信啦

咩姐

自己睇

太遲啦,連盲腸仔都唔信

我浸鹹水?定邊個浸?

係另一個

甘仔， 同你都有份

唔信大仆街係直

愈黎愈亂

大仆街 自己出嚟澄清

佢成日都話想搞基

甘仔浸過鹹水， 我覺得你會食女無數， 所以都有機會關你事

播d av 畀佢睇, 睇下佢有冇反應，你咪知佢係咪直

公平測試

我幾時有食女冇數我係想數都冇得數

睇kimbbg睇到扯

佢男女都岩

係咪呀

佢地次次都叫女春我都冇份叫

佢個時一直背住曉G同飛機搞基

真係慘

我都覺

獨巴你有冇睇嫁

唔係冇睇係太震撼啦

條肥仔真係唔識架喎.jpg

佢地成日換劍玩又玩後面

可能獨巴怕污染個腦所以下此識洗走左D記憶

岩岩食返碗雜米線 好撚正

基本上樓豬同曉兒做過啲乜就等於同飛機做過啲乜

即刻幫大仆街寫個故， 就叫做大仆街同飛機仆野經過

yes

去咗邊度食

gay故

麵鋪

又要換衫返工

喺邊㗎

深水埗

未同曉G做過既野都做埋

一個講完返完工又到另一個

正

的確依D野唔好放係個腦太耐

等人齊D先,集思廣益

放得太耐會污染你自己

唔錯唔錯，

又去比大陸妹溝

好在我都唔差,頂得住

廿仔豬仔11SIR個個都唔係到

今晚先搞

食得唔食

明明你先係源頭

OK

佢話係爛丁丁

係咩

今日係29號喇

巴士妹妹等緊你

好快盲腸巴就可以見巴士站妹妹啦

我今日爆撚咗瘡

博一博 可能唔爛呢

對住我扮無辜係冇用

咁先可愛

暗瘡膏

佢唔制呀嘛

因為你都一擔擔

我都想鋪頭有女

我早兩日都係 可能食得太多放題

我都想

個鼻下面有達血

放題生冷野咋WO

玩丁丁不了不了 玩唔起

流鼻血就流鼻血 咩爆瘡

關事？

巴士站妹妹實記得你

我冇流過鼻血

好多都有炸物
天婦羅

要唔要試下？

個柒樣

唔係呢啲放題

唔知 次次食完都爆粒

咁慘

屌你成間鋪得兩條友

唔係講

做好保護咪得

有炸物

點知你姐你咁講咪明囉細佬

打到你流鼻血

你咩舖細間到咁

俾瀟灑姐打

會爆炸

轉嚟m都得

之前唔係咁架 試過有兩條女女係到做

可能係巴士站呢

比巴士撞

轉咗係個鼻流

撞死我好過

前面定後面

我諗住你好醒架嘛阿哥

爆炸物就有

西?

巴打啲廚藝要努力下喎

點知你密都唔加講姐

前後夾功

煮多幾次就識嫁啦

話要返學冇再做 從此得返我一條友

佢嘅惡夢

啱呀

嗰陣我都係靠屋企冇人 先慢慢學識煮

俾巴士撞飛，飛到去巴士站妹妹度，意外接吻

但死左

完

煮野食係逼出黎 當唔煮就冇野食果陣就會學識

巴士要開幾快

轉工囉見工個陣入一入廚房話想睇下環境,入到去睇下有冇女,冇就過兩日推左佢

死個刻爽咗 無悔了

我多數食杯麵

都可以咁講既

一直都覺得煮係好食過焗有心機都係會煲多

所以屋企樓下唔可以太方便

真 博盡無悔

@盧覺強教授

做左成年啦 時間易夾咪繼續返 反正返學都識到女

呢個真，好多人同我一樣都係因為exchange所以變到識煮野食

最近嘅M記要行10分鐘

萬一個下 咁啱有大隻佬經過

又要唔死又要錫到 真係點幫你計

咁要真係係村屋

大隻佬 諗起個頭同棵樹

我都係 7仔都要5分鐘

我以前住九龍區某居屋屋苑都要行10分鐘

飛緊嘅途中抱住佢
Safe

多女

又唔係 我住緊嗰到都係20幾30層嗰啲樓

仆街仔D野食唔食得過

2個都仆街

會慣到唔落街食飯

地獄情人

有心巴你冇資格話我

幾正 唔係松記果類糖水鋪

痴線 我係毒撚無女要

係 以前冇foodpanda嗌直頭會搭車順路咁買M記返去食

你哋一講巴士站妹妹搞到我打機分哂心心

我去間茶記仲近過去7仔

我都會

到時變左人鬼情未了

搵次組隊去踩你場

大陸妹

最近嘅茶記要行20分鐘......

咪係

唔當係女

煲底見到面之後先啦

屌岩岩食完個間茶記依家肚痛，冇下次

11蛇係咪住半山

緊係啦

嘩你住邊區要行到咁遠

唔係 我窮撚嚟

咁有米應該唔洗食青豆飯

只係純粹冇茶記

5分鐘有7仔架

真

咁有錢仲點會係我老母煮

點做大事

打機就專注啲

咁就算有錢都可以自己煮既

郁啲就心散

佢應該諗緊巴士埋站個時點衝出去好

咁我寧願俾貴啲出去食都唔要南瓜汁排骨煲

心跳快咗小小

你快d話下佢

出去比錢叫依個餸

過唔過200？

色即是空空即是色

頂

唔知

色不異空空不異色

可能人地整得好食呢

則係冇野啦

你揾到再介紹我去

三秒就ko

你屋企

有冇人教下我點平靜 係咪放返幾粒冰落底褲冰春袋

已經冇下一句唔識d字

到時你咪順手打丁，入聖人mode咪得

背12篇範文

佢知唔知架

暫時未有範文

先帝創業未半......

古之學者必有11sir

淨背廉頗藺相如都夠

dse啊

範文真係唔洗死背利申攞5以上

成本書達落地

嘩 回憶呀

呢度有冇人係耳機L

先天下之憂而憂 後天下之樂而樂

請介紹藍牙耳機

而家馬鞍山都有多 d嘢食啦

第一句都唔撚記得

你係？

心形石

吾誰與歸

我老師冇叫我地背呢篇

唔係 我諗住買

點解我冇背過嘅

用緊soul stxs 2

我都諗住買因為藍牙耳機唔見咗

喺機場

因為你老

佢叫我哋背哂，真係彩佢都傻
仲要背默

後生過你

古仁人

Budget 1500

有錢， 我窮L嚟㗎咋

痴線 我仲讀緊書

個天好靚

理鳩得佢

諗返起有次背默 貼咗份嘢喺老師背脊 靠佢行嚟行去先合到格

我夠係

因為你唔係00後

我用緊se215咋

寧願抄5次比佢

筆值500

呢款已經係窮L之選 你睇下盲腸仔

點解諗到啲咁極端嘅玩法

其他要背但呢篇唔使
佢話長到痴線要你地背都背死啦

新巴

when the sky is blue 屎係黃色嘅

個老師唔知

90後

九巴

咁勁

My love

你嗰啲叫進修

都傻嘅 抄都廢事抄

我都唔知

釘喺壁佈版扮memo都試過

我之前嗰我跌咗嗰個係淘寶

尋晚有出現過架

點會知

有咩

盲腸仔嗰個係咩

會係耳仔爆炸 不了

呢個方法拎唔到滿分

冇喎

有呀

老翻 Airpods
我老母用完都屌到上天花板

4點幾個陣

睇唔到日落

唔係

呢啲又咁醒溝小雲又蠢撚到咁 我係兩人組一定唔止拍你個頭一次

我用嘅係edifier tws1

真係幾靚

唔敢亂影，怕自爆

又自爆

我都係

係街散緊步，家下好舒服

好多街貓

比另一隻貓撞左下

邊個可以推薦真.藍牙耳機，筆值$500唔要淘寶，請出招

好得意呀

好多隻，比人喂緊

stxs 600內

唔要個look柒嘅

都ok呀 黑色正正常常

仲有冇其他

S12

um, made in china

屌 記錯 sabbat e12先岩

鐵三角

你用過?

另一角度

用咩機影

手機

鐵三角太貴

好似幾正

i phone ?

罪大

痴線㗎你哋 新Po又推過半

快啲一齊吹

坐緊巴士

爆咗未再開羅

返緊工 今日無乜客

咁開心嘅 可以長駐吹水

開Po速度快得離譜

唔算快呀, 今朝早到而家先開多一個post

長駐難啲

用緊 筆直500嘅話算抵玩 出啲色都幾靚

但係都唔人齊都咁快

朝早七點半計

人齊仲得了

啲音質點

起碼可以唔洗咁攰先

同埋有咩缺點

我晏晝再瞓返 起身好似第二日咁 個天有返藍色

係呢獨巴咁得閒嘅

係呀

食緊嘢呀

但今晚無熟人返 做返毒撚

唔係， 做緊廢青

返到香港未

有女客人就得

你真係唔識嫁啵，索尼呀

無研究開

返咗啦 你琴晚唔見咗人

我唔係專業 聽歌黎講算唔錯 煲下機之後算可對得住個價錢 缺點都係打機嘅話啲聲大既遲半秒 同埋舊耳棉好易甩 要轉第二舊 不過有好多size揀

今朝講左原因啦

聽完首”酷拜”，成個人精神晒

講得都ok呀

索尼罪大滔天都唔識

去邊度買同埋幾多錢

我唔想架 但索尼耳機係唔錯真無線就不了

上price睇下啦

今晚追返先

11sir

好打極有限

想price喺多數貴好多， 同埋想借嚟做參考

我係觀塘買 唔記得499定599

明明依邊講緊影相

仆街 碗藥我淨試咗滴，苦撚到

其實你哋講緊影相定耳機

ok, 唔該曬巴打

Hi

有冇山楂餅呀

放學喇

重話勇武明明係鍵戰

冇 乜都冇，只有水

不割蓆

獨巴問耳機，我細佬問我咩機影相

今日冇返

咁慘 去買啦聽日

佢想呃光環

你哋真係

岩岩飲聽日買係咩玩法

我以為你下晝要返

咁都搞亂

我廢青嚟

你仲要飲㗎嘛

睇下大約價錢之 之後出星際 ssp睇下啦

ok, thx

lin住個鼻飲

冇用

中藥一劑邊得

細佬點搞呀

飲2日 之後仲要再睇

咩事要飲

調理身體

返工嘛

喜脈

恭喜恭喜

你？

咋

你咁數好難搵

罪大手機部相機係幾靚
仲可以攞黎煎蛋

搵到啦

林志偉：教師在校園中的地位如「神」一樣 對學生有很大影響

諗多左 老師地位先係最低

@11蛇

我係最新個部，一時時係會過熱....
利申索粉

學生先係我老細

Xperia xz 中過伏 不了

我上一部用xzp冇乜野

屌 個妹又發癲

學生夾埋投訴我會工都冇埋

但我無論點罰個學生 只要佢唔係犯好大件事 佢都仲會到

你話邊個地位高啲

搞乜

好早就明白依個道理 所以不嬲唔驚啲教畜

所以維持良好關係好重要

所以最好就緊係和平相處啦

瞓咗兩三個鐘
啲功課

盡量都唔鬧人

聲都沙 不了

仲有時間

唔驚又點 長約果啲又唔驚
一年約果啲點玩都要一年先收皮

我部sony有時都會過熱

真善忍

GG

扔左去

尋晚傾得太晏 依家仲想瞓

的確散熱做得麻麻,同好易熱

同埋如果換咗個叉電器插頭, 又係會發熱

做功課?不了
吹水啦

算啦,慣左

如果出動埋家長

今晚一路做一路吹
睇下你哋到幾點

差中英通

我打緊機 之後條友話我好嘈 之後佢就喺度踢床boom boom聲

屌你老母 我強烈懷疑個妺有精神病

真心呢

係呀屌

你阿媽唔會屌佢？

老母屌埋我嘈添呀 佢兩個都屌

含撚了

學生全部加油

你幾大聲先

正常聲量 冇10點嗌咁大聲

之後個老母頼鳩我

係咪遺傳

可能以前盲腸仔都係咁

呢度個個都手持白卡

搞撚到我錯哂咁 真係好想喊

冇咁癲

左耳入右耳出啦 呢啲好閒咋

我頂唔到 我諗我遲啲實離家出走

下次 閂門打機

我平時都係閂門

搞到我嘅出現就係錯咁 有時真係好撚想死都多得佢哋

好快佢就管唔到你咁多
走你起碼都要18

add oil

仲有4年 好漫長

唉 喊就喊完喇 我都唔知點好

個個有兄弟姐妹嘅都會咁 過一排就唔記得啦

真係好羨慕人哋屋企冇吵鬧

時間沖淡一切 我同我阿哥都係咁過 大大下就唔會理大家

大把學生妹多follow la
有啲賣埋廣告

點解係咁斷線嘅

因為Katie law

我都要load勁耐

我無事喎

係咁502

Apps冇問題 好順

啱啱斷線以為wifi有問題

以為又係katie law

點會

點解我開word會lag
32gb ram都係咁

關唔關cpu事

ryzen 5 2600x

我都以為係

應該係word問題

唔搶1001 潛先 又要做嘢

咪走

我都想可以脆弱到仿似慈禧~~

咩意思

山楂餅已入手

我都想可以脆弱到仿似瓷器~~
歌嚟㗎 玩下啫

屌 苦到咬山楂餅都係苦

女人對中藥好似真係敏感啲

amd

玩cities一流

咩顯先

我呀媽都係頂唔順中藥陣味
而我一淡頂住飲嗮

中藥好難頂

1660ti
不過cities係少有嘅cpu intensive game嚟

我真係接受唔到陣味 好難一啖飲哂
利申：最憎甘甘地 苦苦地嘅味

我都有玩
i5 8600k 超到4.7g
rtx2070

唔好諗 直接飲嗮佢

那有錢
咁你部腦點算？ 搬去美國？

頂硬上

廿四味好正喎

有錢

飲完啲口水爆哂出嚟

正喎 可以成日飲

飲到厭

成副身家嚟

當老婆咁錫

老婆要掟爛你部野呢？

比你發現咗㖭

那有女